KFC減塑計劃 ！ 年底前手套減至「三指」！及不會主動提供

全民為環保出一分力「走塑」，肯德基繼早前停止主動提供塑膠飲管及杯蓋予顧客後，至今已「走塑」近1,000公斤（約100萬件）的塑膠飲管及杯蓋，又計畫於今年底推出新設計的「三指手套」，並只會向有需要的顧客派發。

肯德基（KFC）表示，於8月23日起於全港分店停止供應塑膠飲管及杯蓋，至今已節省近1,000公斤（約100萬件）的塑膠飲管及杯蓋。

肯德基香港的減塑計畫中，其中一項措施是用可堆肥材料取代傳統的塑膠攪拌棒和長匙；而過去一直被指浪費的膠手套，KFC將會於年底推出全新設計的「三指手套」，並只會提供予有需要的顧客。KFC表示，這些環保措施有利於肯德基香港開發可被自然分解的環保物料如紙飲管等，鑽研更多減少棄置塑膠廢物的方法。

兩指示意圖

以後唔撚食

不如用condom啦

屌你老母原本個隻手套已經夠哂環保 薄撚過condom
戴完隻手都有油

三指＂手套＂，咁係手套定指套呀？

屌你係唔係痴咗咩線啊 本來都要用一次兩隻手套先隔到油 三隻手指留嚟玩指交啊

咁多油無手套你自己食埋佢

又一環保撚闖的禍
比位無良商家入
簡直矯枉過正

肯派紙飲筒未呀, cut cost 就cut cost 啦假環保公司

我差d以為用黎了屎漬用

以後「三指手套」X4

至今已「走塑」近1,000公斤（約100萬件）的塑膠飲管及杯蓋

cut cost cut到舔舔脷

冇手套咪洗番5分鐘手囉

講到唔用手套都唔使用紙巾抺手用洗手液洗手咁

child登仔知唔知少咗嘅膠cost到佢成本幾多%？
咪玩啦cut cost？
你可以話左膠，但cut cost真係好無知

神之手指套

又然

百佳cut膠袋

一個月慳幾百萬

可唔可以問佢拎刀叉
我又要學Cameron

窮到打手都請d咁低質

最環保嘅方法係直頭唔撚幫襯
睇你咁撚鍾意環保

咀咒香港人斷手指啊

三指但幅圖得兩指？？？

佢真係唔了解華人商家性格

示意圖

商家佬係要賺到盡,連一分一毫都要慳

我係高層直接轉做1隻手指既大碼指套
理得你套唔套得落
連設計都唔使
反正再玩落去都無人食
無分別
一陣d 窮9無錢買condom用kfc 指套
大左肚又告kfc

kfc高層全部環保撚

jollibee幾時過新界開

佢一係打手,一係白痴

但一定唔係做大事既人

佔整體成本幾多呀？
睇死你班child登仔以為少兩隻手指，所以成本就低40%啦

咁你不如出返濕紙巾俾人啦屌

做大事為嗰0.001%成本？

d手套都無咩用
食完隻手都係有油

睇第一版已經見到隻kfc豢養畜生周圍咬
都費事同隻畜生講咁多
侮辱人類智慧
隻嘢本身就係因為牠父母為環保慳咗個套嘅後果

支持
因為我都唔撚食KFC

我無講0.001%咁小
唔好屈我

同你講做大事係咩啦child登仔
環保最主要係形象工程
依樣先係最有商業價值嘅原因
多過為嗰0.001%成本
有啲國際觀睇下全球企業嘅趨勢
尤其蘋果、google、cola cola嗰啲大企
人地甚至係用錢去起生產線為咗「環保」
為咗成本？
係為成本，但個成本係慳係宣傳到
而唔係個原材料到
讀下管理先啦

唔用手套冇問題，但屌那星洗手盆成日冇洗手液，一係就洗手間成地都係尿無人洗，喺洗手間門口都唔想入去

我理撚得佢為咩要cut
冇手套咪少d堂食
淨係買返屋企先幫襯

執柒咗佢最環保

你唔鐘意我say sor 囉
咁不如你分享下你既意見

屌你老味
叫埋啲柒頭自備膠兜先做外賣吖笨
咁撚環保cut鳩埋啲紙囉

垃圾快餐店

人工已經少 仲想親機借環保減低成本

你班垃圾腦細 真係唔驚生仔冇屎忽？

垃圾都仲有人食

利申：做過15數1h 當時老麥20

我發覺你真係腦裝屎
KFC日日堂食裝飯都用膠兜你唔去屌 佢係咁有良心唔介意高左成本就應該轉返用洗碗 又或者用可降解膠兜膠叉 而唔係走去cut飲管cut手套
我都支持環保 但真係覺得飲管撚好偽善 次次講緊飲管都係會刻意回避膠叉膠兜呢個問題

唔緊要
我每次拎8隻
每隻手2層+2隻

三指都得用condom 都得la
#極醜惡

最環保就係執左間野佢唔好賣垃圾

kfc d 飯堂食有蓋唔知做乜

幫襯 jollibee？？你唔記得當年馬尼拉人質事件咩

屌 兒登仔真係好撚劣
人地慳左又點影響到你啊
又唔係扣人工
你唔鋸咪唔好食囉
又要食又要屌好肉酸啊
人地做得出就預左有人杯葛啦 等你地用行動收佢皮咋

支持減塑 ，每人行多一步，唔食佢間垃圾就最環保

Kfc睇黎想執

唔撚食！

冇生意嘅時候

> 其中一項措施是用可堆肥材料取代傳統的塑膠攪拌棒和長匙
又唔見得飲管、杯蓋、手套 industrially compostable （估係PlA㗎啦）... 都係廢物處理問題

cut左實多左人拎tissue 有咩用1

環保膠話有就有啦

倒米？

我buy你個刑象工程個point
(我係child登仔所以我打錯字)
刑象工程減小宣傳成本
但我認識既大公司係為左減成本
先會做環保
真正做到環保只有政府
因為佢有錢去“做”

咁提供刀叉俾我用

岩，嬲撚到食到一半最後直接用手食 食完入廁所洗手

邊個再食kfc就係食屎狗

咁其實你連入黎討論都唔使啦
我地屌又關你咩事

分享咗
係上面
有睇過下啲國際企業於知，左膠市場係好撚大（而且好撚蠢，可以話）
基本上label「環保」「可持續發展」就可以吸引到佢地
我之前睇過啲研究講（讀管理course），label咗「環保」之類嘢可以提高到銷量20%，而且「左膠」亦係對依啲「環保」產品特別忠誠（好似又係幾十%），所以啲公司不惜工本都會將自己企業形象轉去「環保」，為嘅係boost到依啲潛在嘅客戶
如果話係膠袋嗰少少佢本，未免太過無知。依家依個年代唔管理係再講「飲管越粗越好，冰越多越好」，而係講「少糖少冰走飲管」，意識形態先係重點

依個係我冇咩時間求其search

有時想去食，諗起無飲管就不了

KFC用行動保護海港反對東大嶼填海，唔係因為cut開支！
你哋唔支持都算，起碼要將佢咁noble嘅行動宣揚開去

好似D指交用既condom...

你問下你樓上個件囉，印象工程你識條鐵咩

幾十億既0.001%喎

唔係呀，佢d膠兜係洗都唔洗萬年環保兜
我發夢夢見

冇飲筒食肆 以後都唔會去食

我冇話唔比你屌
我邊有資格啫
肉酸姐

咁你知唔知少左既膠
佔整體海洋垃圾有冇0.0000001%?
咪玩啦 環保？
你可以話我浪費 但咁叫環保真係好無知

咪食kfc啦

直接將d環保撚堆填

指condom

連登狗又杯葛啦

又去倒可樂呀 ？

帶埋個鍵盤出去啦

我都覺得係
佢呢家三指換句話講
生產商要修改生產程序同程序

睇唔到既地方浪費左資源
但係手套又繼續有

好單純既形象工程

KFC用心良苦，千方百計咁去逼大家戒 junk food。

N年前,去食KFC

我:唔該比對手套
職員:手套派晒,多謝你支持環保
我:咁要濕紙巾
職員:冇濕紙巾,旁邊有洗手盤,多謝你支持環保

一望,洗手盤貼住"暫停使用"

自此之後,一年都食唔到一次KFC,因為冇貨咪冇貨囉,個句機械式嘅多謝你支持環保真係好UN耳

學咩人講環保,你堂食D膠盤/膠籃都冇洗,個個明明堂食都叫外賣盒

拎兩隻湊夠五指囉，吹呀

包裝係要做，商業管理
我一直都話環保係marketing嘅趨勢（其實唔係啦，歐美都玩撚到悶，開始轉緊玩vegan）
係企業策略，佢的確改善到自己形象，boost到自己銷量（唔係你地眼中，佢地target當然係左膠，依班先係忠誠嘅客戶）
多一個忠誠嘅左膠客好過多你十個為咗「平」「新」而去食嘅街外客
尤其如果大部份都跟，你唔跟就變咗係你俾人貶低形象

趁佢未cut拿拿聲去攞走成袋傍身先

依家比班環保撚搞到D商家佬縮數又可以拎光環

你睇下KFC有冇投入返相對資源先啦拋數據
環保唔係徹底cut消耗同做d無謂野，係要投資發展出一套可以取代到舊有消耗品

對住間執餐又慢 又扮環保 d雞又愈黎愈縮水既垃圾餐廳
一指就夠

連登狗次次話杯葛

先唔講本身班連登狗有無出開街

但kfc條人龍間間都大排

杯葛不成就屌人港豬

又唔諗下垃圾連登狗影響幾咁大

乜撚嘢

食KFC一向唔用手套
用手套好似扑野戴套咁
一啲都唔爽

快餐店真正客路係所有野都分開叫,成唔叫套餐的扮高級香港人,呢班人係好支持on9環保政策

時事台果班成日研究點叫最平,用優惠券係無肉食

on9

同埋呢d on9政策得罪人又無所謂

派下5蚊券,賣下兩扒飯你班人又會衝

唔關事
不嬲都唔係講個環保嘅效果（當然有嘅話佢地都會不厭其煩講自己減少幾多浪費）
我只係講「labelling」
而大部分嘅企業玩嘅都只係label自己嘅產品係環保已經夠做
（我真係想拎返嗰陣讀管理course份研究出嚟）
你係唔會明啲左膠錢係幾易賺

好少咁大隻字，唔幫喇以後!完。

走火入魔

連登狗杯葛不成屌人港豬

我覺得啦
1。其實所諗忠心既左膠
其中一部份就係其他想build up環保既公司
(叫到會果班)@係米咁寫？
2。我覺得班下屬寫proposal一定有寫cut cost
(主觀覺得)
3。3指套成本點都會低過手套
4。kfc我記得有得洗手
點解唔sell佢有得洗手直接唔派手套
5。主觀講句
我都係好無知覺得KFC真係on9
成件事show岀黎
佢真係做show
完全唔係為環保
6。環保的左膠香港唔多
如果kfc為build image而去整個3指套
佢就真係on9

執柒左佢 最環保

可樂走杯, 自備家用杯

ok, 拎10對

真唔真先
個夢

商家佬諗咩都唔明, 正on9

減少100萬件聽落好撚多 但係佢完全唔講減呢個數姐係代表咗啲咩 不過啲環保撚都打晒飛機覺得自己拯救緊地球架啦

戇鳩

以後唔撚食KFC

所以其實人地marketing都冇放依啲街外客在眼內
佢地睇嘅係左膠嘅market，佢地下年就會宣傳自己減少「50%用膠量」，佢唔洗投放資源係諗新產品呀、搵韓星嗰啲位到。貼張貼紙話自己「環保」就係對左膠嘅宣傳，何樂而不為？

邊個食KFC邊個就係鬼

當眼位置放個洗手盆啦，日本嗰啲有

JOLLIBEE 快D開多幾間啦 以後唔撚食KFC

已經唔知幾年無食過 呢加更加唔會再食了
執咗佢最環保

不如KFC執粒吧喇 成間鋪吉左佢
源頭減廢
你執粒 又少左製造垃圾
自然唔洗又cut依樣cut個樣 直頭執柒左佢 最方便

間間公司都突然話自己支持環保 但係就顧客埋單
仲咁多人支持覺得合理 爽

佢慳到幾多, 就係你戶口過番幾多俾我哋

咁你笑啦
child登係咁肉酸架啦
覺得肉酸可以分享下高見
等我地人反醒下
唔好咁肉酸

環保膠好撚戇鳩架
原材料冇減係咁多就咁多
依家三指手套用料少左代表乜野？係呀少左兩隻手指，只不過個兩隻手指拎左去做新手套
消耗根本一樣

想減成本講到大仁大義

真係咁撚環保就唔好用即棄餐具，請人返嚟洗碗啦撚樣

屌你老母

d環保撚食飽佢啦

佢真係唔了解香港商家佬😂😂
成本大左？ 全額轉落消費者到囉
成本平左？ 價錢不變 我賺多d
你以為商家佬做生意會毫一仙比你？
真係為社會環境？
你傻撚左係咪呀

依到係香港呀

可以拎返屋企玩前列腺高潮了

之後係日本食 見過
吾明有咩甘難用

喇 KFC就提供洗手盤既

傻閪😂😂😂😂
賺幾仙係咪賺左錢呀？？？ 下？ 你答呀
加下食野咁撚貴 仲要奪去消費者既不便？
不過唔緊要
環保 執粒係最環保

轉哂用刀叉食啦笨

講咁多咪又係大把人幫襯

索性連埋d兜呀蓋呀變晒做紙啦屌

個夢迫真到好似親歷其境

順手姐

KFC又發癲 又唔係平，狗也不屌

但d 環保狗平時話走膠個陣就話0.03%好重要

而家又話做大事 0.001%唔重要
咁姐係點呀

咁又真係幾環保
個夢
佢發聲明會考慮咁做就真係環保
要支持下

左膠係病毒嚟，咩嘢本身都唔多啦，但你膠過歐美左膠發展就明，佢地先向高收入有生活質素嘅入手，build up個生活態度嘅形象，之後做大個餅先到依啲細。但香港有錢階層都唔係特別有依個特質，反而左膠多數係中間嘅受教育嗰層，所以係香港係有啲奇怪
而洗手嗰到應該係風險問題，其實佢應該都會當cut埋手套，係未做啫
你講proposal嗰到，大家都唔知，但常理推斷佢地點會冇連登仔噉諗過？佢都會識諗會反彈啦，所以佢更加應該有個更強理由係說服到老闆接受，而依個就係形象工程
再講啦，佢都唔係target你地㗎啦，講得環保真係諗住一步登天cut個手套就唔會環保嘅人都轉做環保咩？係target啲左膠（少少左）㗎蹬

屌那媽d環保人，真係好煩

KFC再係咁撚on9懶環保既罷食 屌

食jollibee啦

指插都唔驚傷口感染

拎定十對八對旁身

其實環保撚有冇諗過d人塑膠吸管、手套係日日都製造緊，唔用都係扔

屌你老母養雞都會排放溫室氣體
kfc有冇考慮全線執柒左佢支持環保

超我咪唔撚再幫襯
反正好多年冇食過

咪係 而且得香港冇有鬼用
全世界 支那每日都用膠 分明係想Cut cost

child登真係，唔係同一口徑就黑白即白
我都反左膠㗎ok？我都係話佢都只係包裝咋
你自己都識講，環保膠都話0.03%好重要
所以佢咪跟啲環保膠口徑一齊話自己慳到啲膠，為地球出一份力囉
依個形象工程咁易做，又可以sell到環保膠，依個先係真正有價值嘅位
而唔係嗰少少嘅成本
俾係sell同一個plan畀老闆，你淨係講慳成本嘅present嘅方法一早俾人掟咗入垃圾桶啦

應慳既我都由得你 宜家乜撚野都cut晒 我點飲點食？
屌你老母環保撚又係戇鳩 商家又係死仆街

雖然我不嬲都唔撚用手套 但真係好on9

1。香港有生活態度唔(成日)食kfc啦
我覺得sum up個3指plan都係on9

2。啦老細，做3指build up到形象
(要幾錢去廠到做or design唔講)
(通常老闆跟手黑面)
重減到?%cost
ok
“都會識諗會反彈”?
sell果個米講句
遲d用開就得

所以歐美玩緊vegan
慳膠已經好out㗎啦其實

照舊外賣堂食 拎多幾個膠袋用
最多自備埋手套唔差在
而家平時拎2個一隻手用 拎多幾個做儲備

次次都一隻手帶兩隻手套
屌你易爛到

幫你補充一句
係大公司
俾係sell同一個plan畀老闆，你淨係講慳成本嘅present嘅方法一早俾人掟咗入垃圾桶啦

係on9，冇話唔on9。但都係marketing方法嚟

同埋你間咩公司開會係開5秒，我都想去做 btw我覺得最終目的係想cut手套

兩指得啦屌你老母 食Jolibee罷食KFC

馬會呢家都轉咗紙飲筒 我係咁奶又用牙咬先整爛一支 kfc真係環保學馬會咁做一定無咁大反對聲音

借環保為名減成本又賺一筆

次次都要拎兩隻套上套

唔食KFC咪最環保

屌你老味,KFC諗埋呢D屎橋慳得幾多呀,真係叫推行果D人又係冇撚腦
不如以後自己比完錢入廚房攞自己揀好撚過啦,方便又環保

唔食就最環保

而家新嘅 kfc 有自動洗手機，仲出埋紙巾
其實咁仲唔環保，嘥水嘥紙，環保撚其實先 consume 更多

洗手用洗手液咪一樣唔環保

On99垃圾食物扮環保
咁環保你轉做素食啦屌你
你養雞個陣
米一鳩樣破壞環境

本身全手個手套帶左都等於無帶，食完油淋淋，依加得2指，咁我不如唔帶

咪咁幼稚啦小朋友

我果頭屋村商場間kfc，俾人屌到放返d飲筒出黎

幾時搞埋慳電熄燈熄冷氣呀
戇撚鳩抵你雞記一世比老麥騎住

唔洗同child登仔解釋咁多
做生意就係開善堂，唔可以減成本，唔可以為名

冇錯呀,真係自己攞自己揀好撚過,次次比親都係又乾又冇肉,食層皮今濟

三指 直接取消仲好啦

cut手套
中短期都未必
如果最終想cut手套重想整隻3指有d on9

環撚

仆街了
平時都攞kfc手套嚟執垃圾

真？

三指

幾時cut埋膠叉啊
環保撚比啲心機好冇

不如啲雞去骨啦
唔撚使用手擰甩啲骹
然後再講cut手套

洗手，抹手又好環保？不如執左佢啦

以後唔食

弱智都學人上連登

用最環保既方法 唔食

咁撚樣都俾你諗到⋯⋯好撚嘢⋯⋯

根本kfc就唔應該派手套 明明自己個slogan係It's fxxxxx xxxcking good 戴手套又點lick finger

見到好多打手kfc cut cost就cut cost la

唔食啦

無手套一定唔食

正想入嚟講：

等執啦

真係可以完全唔駛食

搞到成手油咁麻煩，我寧願唔食KFC啦

三指不如二指 兩指不如一指

就嚟有共享手套

手指condom

三指手套係為蔡一智而設

:0) 三指手套 未見過

咁就攞佢4隻3指手套 再要戴多幾層隔油 咁就用少啲紙巾抹手 用少啲水洗手

認真，而家見到kfc都冇乜意慾食

On撚9,等執啦KFC

一言中的

傻仔先食 又唔平

戴住幫條女捽碟

廣告又拍得差
垃圾

最多咪唔食，反正佢d雞又唔係好食

諗起小學有個on9阿sir教人去完廁所要節約用水洗手，同班仔講：
嗱男仔痾尿用2隻手指揸住痾，所以洗手剩係洗嗰2隻手指就夠，唔使嘥水洗成隻手咁就慳到水
on9你洗幾多隻手指個水龍頭都照出咁多水㗎啦

不嬲唔明點解食kfc要用手套
油咪洗手囉大佬，幾歲啊？
有得比你用又屌 少兩隻手指又屌
M記食薯條咪又係油，又唔見m記比人屌無手套！
犯賤！

屌你老母以後食屎都唔食依間垃圾
完全做到過撚曬分

第日問佢拎幾十個。
掉鳩晒佢

執柒咗佢仲環保

根本KFC高層就係FB吹奏走塑班環保撚
夠膽就公開慳咗幾多

三指都得咁condom都得啦

蔡一智表示：食kfc終於可以用右手了

屌你老母 家吓忍者龜？

可能kfc只自己d雞又乾又老，都冇油，駛乜手套

kfc d鋪頭員工本身都特別鳩 又慢又錯
打手差唔多質素

mcdonald，吉野家，KFC
乜嘢人幫襯多呀，同佢地講環保

其實唔用先正

咁幾時減埋碳排放淨係賣素食

屌，又唔係一班狗衝去食垃圾食物

嘈咩撚野

睇到你果種以為自己好撚醒嘅優越感就好撚尷尬 你話間企業搞環保係形象工程頂多咪比到正面印象比啲環保撚 但唔好意思 環保撚係少眾 我搞形象工程不如每年都捐錢做「大眾」形象工程唔好
讀書嘅野好死嘅 世界就係不停咁變 你整係識紙上談兵 比間企業你搞都應該好快收皮

形象插曬水wo師兄

講到咁把炮點解又唔回水 0.001%比我唔好

條友仲話kfc咁做係形象工程 但事實係大部分人都唔buy依個idea 不過都算係形象工程嘅 形象插水式跌果隻囉

好似狗咁食連手套都慳返 仲食KFC既都係狗

條撚樣讀死書 唔識應用

cola cola

用紙皮啦

本身一個月都食一次
但宜家決定罷食
直到唔走塑為止

其實佢搞咁多on9野，生意額有冇變差到？

香港人醒下 不主動提供錢

KFC應該宣傳 佢炸雞啲萬年油係最環保

跟住咪又要洗手
ON99 CUT埋水呀笨

表示 不嬲都係撕張牛油紙包住食

on9 kfc

畀叉或筷子仲好

咪就係你呢d人 攪到下手 例如扶手 有油

唔識之後洗手?

不過都好耐無食過

用黎玩指插

唉

以後食jolibee算

出街食野都係想食得舒舒服服同方便姐

整到隻手油哂 又核突

食都食得唔舒服啦

算 以後唔食

人地jolibee 雖然貴少少 但係好食過MFC又食得開心啲

終於見到佢心水清師兄

屌你掉返轉咪得 用完condom留黎做手套 成件事唔同晒

Jolibee

我諗我真係會拎叉

環保撚會唔會為咗減少浪費塑膠而唔帶套扑野

柒到咁
不如你返去問下伯母
俾個閪你捐返入去好過啦

等睇遲D個counter直接遞嚿雞畀你

真係走火入魔

號召大家：

於10月12/13/14日（星期五六日）

停止光顧所有不提供飲管及正常餐具的快餐店，以表示對此正常需求之不滿，何必飲杯汽水牙都震埋？

飲管妥協，下一步就手套

手套妥協，下一步就餐具

為咗香港下一代，唔係要環保，而係要有正常用餐嘅方法，和環保撚說不！

一日半日有撚用咩。直頭完全唔幫襯啦

呢個就on9咗啲
不過cut飲筒杯蓋其實幾好 100萬件 好撚多
只係個幾月 長遠嚟講 係好事
源頭減廢
雖然你話佢cut cost 可能係原因啦
但亦真係減少咗垃圾 尤其呢啲塑膠嘢

之前山竹都見到啦 廿年前嘅塑膠製品仲keep得好好

不過都希望學下ikea 出紙飲筒 始終係有呢個需要

點解0.001% 唔賺到盡？ 你都幾搞笑

睇見成班比人養到慣晒既王子公主比人拎走少少野嬲嬲豬就好笑

之前就成日屌d 有錢佬/既得利益者會不停維護自己利益， 到你地自己既利益受損其實都會同d有錢佬一樣

Ok
瘋狂拎紙巾包住嚟食
環保撚偽善幫商家佬cut cost 呀嗱
快手斬多幾棵樹做紙啦

炸雞熱氣，唔幫襯最好

環保撚幾時死？

Jollibee豪言：港店超越麥當勞

可以轉會

呢你老母家

你連實際需要都唔明？
咪撚上網啦，衝出黎柒

咩叫大部人？唔好篤手指9up啦
不滿kfc罷食既人係大部分，Kfc一早比番個杯蓋你啦

膠手套係實際需要？

無手套食唔到？ d油係腐蝕性液體唔掂得？

呢個gag可以整個非洲小孩meme wo
So you are telling me you can’t eat the chicken because they don’t provide the full size plastic gloves?

香港就係咩都隨手可得，咪養左一大班港豬/大種乞兒 少少野唔滿意就當街發脾氣

永遠唔幫襯

痴線

聽住先

食到屋企油林林，不了

呢個真係over左
無手套 食完成手油 醬料
午市係咪想唔做 出聲囉

仲有人死撐話唔係cut cost

正，遲d食雞食到娘娘咁款

見到上面環保撚嘅留言真係笑咗

塑膠成本咁低無人理都講得出

知唔知依個世界有班人係做costing 日撚日望住個expense 睇下邊到有位可以減

講真就算膠手套 入貨+運費加埋係個幾可觀嘅數字

反正kfc打住環保旗號 有得cut點解唔cut

on99

無手套都係咁食
有乜問題？

你係屌緊環保撚 唔係駁緊人喎

真係咁提倡環保就所有塑都走哂佢
包括d膠杯膠盒膠刀膠叉
做埋哂d縮骨野左cut右cut然後話環保

但次次去親 佢本身都唔主動俾手套，有時紙巾都冇

無架，無問題

裝飯個碗仲多膠啦

我以為大家係食手套既添
飲管又係
無左唔識飲？
屋企都係用飲管？
以前無飲管 d 人唔駛飲野？

你食野係咪就咁用手食，碗筷咩都唔用
定你食碗食筷子

你開個fb page
講邊d餐廳要罷食
再傳開去
咁先等到d餐廳睇到幾多人因為咁而唔去食

真係唔係cut cost，人哋係企出嚟救海港反填海

救海龜

咁鍾意環保 你可以咁做

幫襯jolibee

你真係好dirty

日本kfc手套都係得三隻手指，一唔小心就會掂到啲油

到時又睇下有冇低賤撚一路屌一路食

一路都見到成堆賤民排緊無停過
如果我做KFC見到堆人點cut點減都仲肯去食
我老閪都繼續cut黎減少成本

香港人口總多過大把國家

一人扣你一支飲管一個杯蓋,年中就好和味

估到你打字果陣，一定覺得自己字字珠璣，想像到你以為自己好撚有point既自鳴得意樣

不如規定一定要自備餐具，冇既唔做你生意

上面條友個個回覆都提自己讀管理
邊間MBA咁巴閉 想讀

個回覆會唔會低裝左少少

無食好耐 啲雞真心難食

一隻手用兩隻

利申:六指琴魔

咁又點呀? 唔鋸?

表面環保內裡慳錢
掛羊頭賣狗肉

帶盒減十蚊！

咁你都on99
環保撚話3%都要環保
何況商家佬？你諗埋條橋幫商人cut cost
商人何樂而不為咁照做
而你係度話連登仔話商人cut cost 無知

正式宣佈KFC可以永久black list

咩鄉下啊
呢家呢家

哩家 呢家 依家 家陣
又如何呀

如果你係環保撚 表達下啦

咪唔撚食你囉
懶係環保

香港人唔可以有其他口音？廣東話唔可以有方言？
你自己都唔係廣州正宗口音啦

我未聽過真正香港人係有口音

環保撚係要黎屌
所以我唔係

咁你係咪去到無手套就唔識食野？
第時打仗記得唔好食呀

唔識洗手？

我見KFC有提供洗手機,消毒酒精 可以唔洗用手套

其實要環保最可行係搵到替代品 係可以分解 唔會污染環境既產品

但你見垃圾政府比錢科研創新都只係比錢落堆支那公司圍威喂

就知香港講環保只會變成左膠個種玩意

我決定以後食kfc既話都外賣堂食

即棄手套乾淨啲衛生啲

講咁多。唔好用紙杯，唔好用餐盤墊，唔好用薯條袋裝薯條，唔好用紙墊雞，唔好用發泡膠裝薯蓉。
全部嘢請人返嚟洗。